啱啱掉左部smarphone

等陳姑娘幫我出iphone

1變4，4變12

陳姑娘:我唔知香港有咁多人冇smartphone